連巴麻煩入一入黎

我想講而家lihkg既廣告已經多到令人煩厭既程度
以前下面個ads都仲可以接受，
但而家幾個回覆已經出一個差唔多半版既彩色大相廣告，仲要殘體字

大佬我都知你要搵錢，但可唔可以盡快出番個VIP member，而唔係不斷挑戰會員們既底線，愈落愈多廣告呢？

當初買hkg+就係貪佢介面簡潔，而家個lihkg真係多廣告到唔想上

入左

無錯，係時候要俾佢知道user先係話事人
仆街admin你唔好忘記當初係咩原因你先可以成功謀朝篡位